D750 廣角求推介

16-35
20 1.8

唔怕重 tamron 15-30

怕重嘅就18-35

d750同d550應該點揀

D750

D550? 你問D5500定D500?

15-30 Tamron

同求，如果怕重邊枝好

Tokina 枝16-28同龍仔比呢？

原廠18-35 16-35

Tokina無比較過tamron tokina少人買

Sigma 24 1.4 art點睇？

想買枝 20 或以下既

廣角買zoom la 1530 tamron

到最後都係買咗枝二手 14-24